#Entrega-1 JS

Realización de una calculadora con else if.
Realización de una calculadora con swich.
Realizar juego del dado. Consiste en sumar la cantidad del dado e un número de tiradas.
Realizar una media de tres equipos y sacar la más alta. 
